網吧成日限制人音量

有無方法？

陽光有個方法

大聲公

求方法

開記事本亂打野
之後按重新開機
會問你儲唔儲存，揀取消就得

你都算毒啦

點解毒？

bug機
只限陽光用到

唔得